---
title: >-
    شمارهٔ ۲۰۶ - در تقصیر ملاقات یاران به یکدیگر گوید
---
# شمارهٔ ۲۰۶ - در تقصیر ملاقات یاران به یکدیگر گوید

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>کهتر و مهتر و وضیع و شریف</p></div>
<div class="m2"><p>همه سرگشته‌اند و رنجورند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>دوستان گر به دوستان نرسند</p></div>
<div class="m2"><p>اندرین روزگار معذورند</p></div></div>